對达哥就一直追擊， 但就排隊去吉野家食野

香港人真係大量。。。唔怪得啲商家佬lai共都唔lai香港
抵俾人睇唔起

屌你老母呀 我冇撚食過吉野家 亦唔會屌達狗

唔該入吉野家問下D人有冇屌達哥先
如果你識廣東話的話

推多下就唔推

香港人唔好咁善忘，要長期抵制吉野家 直至到個老細道歉為止

見個依post 既 睇兩眼，唔駛咁推啦

集中727,728 討論
自high 既post, 唔該各位集中推一個就夠